[{"id":990,"question":"\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0631\u064a\u062d \u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u060c \u064a\u0624\u062b\u0631","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629","b":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u062b\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0633\u0631\u0639\u062a\u0647\u0627","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u0649 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0636\u062f \u0627\u0644\u0631\u064a\u062d","answer":"2"},{"id":991,"question":"\u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u064a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","b":"\u0639\u0646\u062f \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a\u0629","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629","d":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u0629","answer":"1"},{"id":992,"question":"\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0631\u0631 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u064a\u0633\u0628\u0628","a":"\u062a\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","b":"\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0634\u062f\u064a\u062f\u0629 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0644\u0627 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a","d":"\u062a\u0644\u0641 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a","answer":"4"},{"id":993,"question":"\u0645\u0644\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0643\u0631\u0633\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u060c \u0645\u0647\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","a":"\u0643\u064a \u0644\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0623\u0646 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0644\u062c\u0644\u0648\u0633 \u0645\u0631\u064a\u062d","c":"\u0644\u0627 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0645\u0631","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0637\u0648\u0644 \u0623\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","answer":"1"},{"id":994,"question":"\u0631\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u060c \u064a\u0633\u0628\u0628","a":"\u0631\u0645\u0644 \u0623\u0648 \u0623\u0648\u0633\u0627\u062e \u062a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062d\u0627\u0644\u0627","b":"\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0642\u0644\u064a\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0632\u062d\u0644\u0642\u0647","c":"\u0644\u0627 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0644\u0644\u0631\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0648\u062a\u0634\u0648\u0643 \u0648\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","answer":"2"},{"id":995,"question":"\u0642\u0633\u0645 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 (\u0627\u0644\u062f\u0639\u0633\u0627\u062a) \u062a\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u060c \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0629","a":"\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649 \u062d\u0633\u0628 \u0631\u063a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","b":"\u062a\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649","c":"\u062a\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649","d":"\u0644\u0627 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0628\u0623\u064a \u0631\u062c\u0644 \u062a\u0636\u063a\u0637 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","answer":"3"},{"id":996,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0634\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0643 \u0644\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629","a":"\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0639\u0631\u0636\u0629 \u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u062f\u0627\u0626\u0631\u064a \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629","b":"\u0647\u0646\u0627\u0643 \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0646\u0641\u062c\u0627\u0631 \u0627\u0637\u0627\u0631 \u062e\u0644\u0641\u064a","c":"\u0647\u0646\u0627\u0643 \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0646\u0641\u062c\u0627\u0631 \u0627\u0637\u0627\u0631 \u0627\u0645\u0627\u0645\u064a","d":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629","answer":"1"},{"id":997,"question":"\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u0648\u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u064a\u0633\u0628\u0628","a":"\u0627\u0628\u0637\u0627\u0644 \u0643\u0644 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0631\u0627\u0621 \u0633\u062e\u0648\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0645\u0627\u062a","b":"\u064a\u0624\u062f\u064a \u0627\u0644\u0649 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0633\u0631\u0639 \u0648\u0627\u0642\u0635\u0631 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0648\u0627\u0631\u0649\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0633\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0644\u0633\u0627\u0621 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u0648\u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","answer":"1"},{"id":998,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0628\u062f\u0623 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0631\u064a \u0643\u064a\u0641 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0631\u0641 \u061f","a":"\u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0641\u0648\u0631\u0627","b":"\u062a\u0648\u062c\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0644\u062c\u0647\u0629 \u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a","c":"\u0645\u062d\u0627\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0646\u062c\u0627\u0629 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u062a\u0623\u062e\u0631\u0629","d":"\u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0643\u0646\u0629","answer":"2"},{"id":999,"question":"\u0627\u062e\u0631\u0627\u062c \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u064a\u062d\u0633\u0646 \u0645\u0646 \u062a\u0645\u0627\u0633\u0643\u0647 \u0628\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","a":"\u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062c\u0627\u0641\u0629","d":"\u0635\u062d\u064a\u062d","answer":"1"},{"id":1000,"question":" \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0641\u0636\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629 \u0647\u064a","a":" \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0627\u0644\u062a\u062f\u0631\u064a\u062c \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","b":" \u0636\u063a\u0637 \u0642\u0648\u064a \u0648\u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","c":"\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u064a\u062f","d":"\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0636 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a","answer":"1"},{"id":1001,"question":"\u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629 \u0644\u0641\u062d\u0635 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0647\u0648","a":"\u0642\u0628\u0644 \u0643\u0644 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0634\u0648\u0634\u0629","b":"\u0641\u064a \u0643\u0644 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0639\u0646\u062f \u0645\u0644\u0621 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","c":"\u0628\u0639\u062f \u0633\u0641\u0631\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0633\u0627\u062e\u0646\u0629","d":"\u0628\u0639\u062f \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0628\u0627\u0631\u062f\u0629","answer":"4"},{"id":1002,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0636\u063a\u0637 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u061f","a":"\u062a\u0645\u0627\u0633\u0643 \u0636\u0639\u064a\u0641 \u0644\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u062a\u0644\u0641 \u0648\u0633\u0637 \u0646\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631","b":"\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0633\u0647\u0644 \u0639\u0646\u062f \u0633\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0634\u0648\u0634\u0629","c":"\u0645\u0642\u0648\u062f \u0642\u0627\u0633\u064a \u0648\u062a\u0644\u0641 \u062c\u0648\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631","d":"\u062a\u0643\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u0646\u0628\u0631\u0643\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u0645\u0631\u0648\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631","answer":"1"},{"id":1003,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u062a\u0644\u0627\u0621\u0645 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","b":"\u0645\u0639 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u064a\u0631","c":"\u0645\u0639 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0644\u0643 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","d":"\u0645\u0639 \u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","answer":"4"},{"id":1004,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0645\u0644\u0621 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u0647\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0633\u0646 \u0645\u0644\u0623\u0647 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0639\u0644\u0649 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u062d\u0633\u0628 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c","b":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0633\u0646 \u062c\u062f\u0627 \u0644\u0623\u0646 \u0627\u0648\u0627\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u062a\u062c\u0628\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0630\u0644\u0643","c":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0633\u0646 \u0645\u0644\u0621 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0639\u0644\u0649 \u0644\u0645\u0646\u0639 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0633\u062e\u0648\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","d":"\u0644\u064a\u0633 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0633\u0646 \u0644\u0623\u0646 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u062a\u0631\u0637\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0648\u062c\u064a\u0627\u062a","answer":"1"},{"id":1005,"question":"\u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062b\u0631 \u062e\u0637\u0631\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646","a":"\u0641\u064a \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631 \u060c \u0641\u064a \u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 \u062d\u0627\u062f \u0648\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629","b":"\u0641\u064a \u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 \u0648\u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629","c":"\u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0634\u0648\u0634\u0629","d":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0628\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644\u0629","answer":"1"},{"id":1006,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0639\u062f\u062f \u062f\u0648\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0641\u0630\u0644\u0643 \u064a\u0633\u0628\u0628","a":"\u0627\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0645\u062d\u062a\u0645\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","c":"\u0627\u0631\u062a\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","d":"\u0635\u0639\u0648\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"2"},{"id":1007,"question":"\u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0641\u0636\u0644 \u062a\u0643\u0648\u0646","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0645\u0642\u0641\u0644\u0629","b":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0642\u0644","c":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u0648\u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","d":"\u0628\u0627\u0644\u062a\u062f\u0631\u064a\u062c \u0648\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0642\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a","answer":"4"},{"id":1008,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u061f","a":"\u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u062e\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c","b":"\u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0627\u0648\u0645 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0627\u064a \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0637\u0644\u0627\u0642\u0627","d":"\u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062f\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645","answer":"1"},{"id":1009,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0638\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0632\u0631\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u064a\u064a\u0633 \u060c \u0647\u0630\u0627 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647","a":"\u0623\u0646\u0646\u0627 \u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0623\u0636\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641","b":"\u0623\u0646\u0646\u0627 \u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0637\u064a","c":"\u0623\u0646\u0646\u0627 \u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a","d":"\u0623\u0646\u0646\u0627 \u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0627\u0633\u062d\u0627\u062a \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a","answer":"3"},{"id":1010,"question":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062b\u0647 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u064a\u0636\u0649\u0621 \u0641\u064a \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u060c \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627","a":"\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0646\u0642\u0635 \u0641\u064a \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","b":"\u064a\u0648\u062c\u062f \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0636\u063a\u0637 \u0639\u0627\u0644\u064a \u0644\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0641\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","c":"\u064a\u0648\u062c\u062f \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0646\u0642\u0635 \u0641\u064a \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u062d\u062f \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a","d":"\u0627\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u062a\u0633\u062e\u0646 \u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a","answer":"1"},{"id":1011,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0627\u0636\u0627\u0621 \u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0644\u0644\u0645\u0648\u0644\u062f \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a (\u0627\u0644\u062f\u064a\u0646\u0627\u0645\u0648 ) \u0647\u0630\u0627 \u064a\u0639\u0646\u064a","a":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0646\u0642\u0637\u0627\u0639 \u0641\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642","b":"\u0628\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0633\u062e\u0646 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u0627\u062f","c":"\u0628\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0634\u062d\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629","d":"\u0628\u0627\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0636\u0648\u0627\u0621 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u062c\u064a\u062f\u0627","answer":"3"},{"id":1012,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0646\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0648\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0639\u0645\u0644","a":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u064a\u0627\u062f\u064a","b":"\u064a\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","c":"\u064a\u0632\u062f\u0627\u062f \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u0628\u0642\u0648\u0629","d":"\u0646\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u0634\u062d\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646\u0627\u0645\u0648","answer":"3"},{"id":1013,"question":"\u0645\u0632\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0628\u062e\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a \u060c \u064a\u0639\u0645\u0644","a":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0621 \u0648\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u062d\u0627\u0631 \u064a\u0646\u062f\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c","c":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0633\u062d\u0627\u062a","d":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u062d\u0627\u0631 \u064a\u0646\u062f\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0632\u062c\u0627\u062c","answer":"4"},{"id":1014,"question":"\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0645\u0627\u0632 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","a":"\u0644\u062a\u0624\u0634\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","b":"\u0644\u062a\u0624\u0634\u0631 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u062e\u0631\u0649 \u0623\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062d\u0627\u062c\u0632 \u0644\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629","c":"\u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0644\u062a\u062c\u0645\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0644\u062a\u0624\u0634\u0631 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641","answer":"1"},{"id":1015,"question":"\u0641\u064a \u062c\u0648 \u0645\u0627\u0637\u0631 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0632\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0628\u062e\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u060c \u0627\u0644\u0630\u064a","a":"\u064a\u0647\u064a\u0626 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u062f\u0649 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u062c\u064a\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0644\u0644\u0633\u064a\u0631  \u0628\u0623\u0645\u0627\u0646","b":"\u064a\u0637\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0627\u0646","c":"\u064a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0641\u064a \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u064a\u0633\u062e\u0646 \u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"1"},{"id":1016,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u064a\u0634\u063a\u0644 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u063a\u0645\u0627\u0632\u0627\u062a \u0641\u064a \u0622\u0646 \u0648\u0627\u062d\u062f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644\u0647 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0644","b":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644\u0647 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631","c":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644\u0647 \u0644\u0644\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u062e\u0637\u0631 \u0642\u0631\u064a\u0628","d":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644\u0647 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0644  \u0639\u0648\u0636\u0627 \u0639\u0646 \u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631","answer":"2"},{"id":1017,"question":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643","a":"\u0631\u0628\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a\u0629","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0632\u064a\u062f \u062d\u0645\u0648\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0639\u0646 4 \u0637\u0646","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647\u0627 \u0639\u0646 80 \u0643\u0645 \/\u0633","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0644\u064a\u0644\u0627","answer":"1"},{"id":1018,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u0635\u0648\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u060c \u0643\u064a\u0641 \u062a\u0633\u0648\u0642 \u0644\u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 :","a":"\u0627\u0646 \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0648\u062a\u0631\u0627\u0644","b":"\u0627\u0646 \u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0621","c":"\u0627\u0646 \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a","d":"\u0627\u0646 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0621","answer":"2"},{"id":1019,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u060c \u0648\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0636\u062d\u0629 :","a":"\u062a\u0641\u0631\u0639 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u062b\u0645 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0633\u064a\u0631 <\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632>","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644","d":"\u0647\u0646\u0627\u0643 \u062d\u0627\u062c\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0644\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0646\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647","answer":"3"}]